真·龍門冰室真係好撚過份

早排免費請學生食野都算 而家仲要日日派免費野飲 真係要去懲罰下佢先得

落錯貨員工又發功
繼「良知越大、責任越大」後
今次係「良知越大、權力越大」
佢話唔好以為佢星期六日先會落錯貨
佢係有權日日都落錯貨嫁

為咗香港人健康
抵抗胡椒等熱氣燥火食物
今日開始佢喺尖沙咀同銅鑼灣鋪落咗雞骨草、夏枯草、咸柑桔、竹蔗茅根
日日嚟貨，行過拎支打打氣
佢重搵緊蔘蜜同銀菊露添
希望香港人有健康身體繼續加油💪🏻

編者按：雖然上次入錯嘅寶X力同今次嘅鴻X堂，被下架後都跪低咗出聲明
同樣被國內下架嘅龍門冰室係唔會跪低
最多出份聲明：我地係專做香港人生意嫁😃

大大力懲罰

痴撚線冰室

唔出去錯 屯門紅磡炮台山尖沙咀銅鑼灣有分店only
其他假冒/福建佬

不過其實呢D平價膠樽涼茶同糖水冇乜分別

廿幾三十蚊果D就有用

比碗魚翅你好冇

唔洗錢請手足飲都要嫌三嫌四

真係痴撚線

屯門有分兩間 一藍一黃

係份心意

巴打又有無呢份心意呀？

建生，黃？

好食！條隊好長

離撚哂大譜

龍門居嗰間先係黃

呢間野好有問題⋯ OT到10:30去食餐飯都full house！

龍門居果間先係黃

呢個時勢 佢會唔會比我地食到開分店架

收到
好彩未食過建生嗰間

推

做乜撚姐，你咁威又唔見你拎幾箱去前線請下手足飲？

已變做飯堂

尖咀係邊個位？

屌你老母岑子杰單野我要響國際新聞見到！

全世界同我落
#PrayForJimmy

記得寫係ProBeijing Red Thugs 做！！！

咁撚大件事同我講畀國際知呀

twitter組已經將所有link放左上bot

入 /task3

個task3 list 專門只放岑子杰依件事，務求集全港之力推畀國際知！會不斷更新

大家幫拖呀retweet呀

全世界記得落

#PrayForJimmy

1）屯門龍門居地舖102-103號
2）紅磡寶其利街47號銳光中心地下
3）炮台山電氣道254-280號華凱大廈地下I舖
4）銅鑼灣登龍街28號永光中心地舖
5）尖沙咀金馬倫道福橋大廈地下A及B舖

建生個間好似福建佬開

成日都想入去食，次次見多人廢事排，所以未入過去

屌 呢啲鋪頭要用金錢大大力懲罰佢

$0.3入咗acc 記得check

頭先經過TST鋪勁多人排，同其他鋪形成強烈對比

下次去食個飯，食完放低$1000 即走。

你做人做到咁

條龍好長

18/10(FRI) 7pm 面具人鏈和你拖 荃灣線，觀塘線，港島線 東鐵(大圍至火炭)
20/10 (SUN)1:30 pm 民陣大遊行 尖沙咀梳士巴利花園至高鐵站
21/10 (MON)7pm 元朗恐襲三個月靜坐 元朗站
25/10 (FRI)7am 和你返工 四路開花 彌敦道，觀塘道，德輔道中，英皇道

你咁撚有錢又唔見你拎出黎請人飲

食窮佢！！好可惡！！

你真係on99

天水圍需要佢...

邊間黃，等我入開去探親去嚴懲佢

要小心啲，之前响fb見有廢老藍絲成箱攞

點分藍定黃

唔係同一個老細

入黎幫推行動post啦
［重要］做緊個連登小實驗 有興趣入一入黎

我真係入唔到去食野, 好多應該係POLY既人去食

服撚左條傻閪

你買番十箱八箱派嚟睇下 ？
屌你老母

叫陳樂基裝d東江水畀你好未

唔好咁啦ching，呢啲你口中嘅「平價膠樽涼茶」個價值唔係用錢衡量㗎，試下欣賞人地背後嘅心意

龍冰不了 啲員工好撚臭串

樓主篇文寫到1999
睇左幾次先知曲定直

記住5間真龍門係邊
其他都係藍

你咁貪咪拎多幾枝咪廿幾三十蚊囉

人地派仲嫌三嫌四。笑撚左

唔係我寫架 佢地官方fb po

食人血饅頭姐，用幾百買人心，遲下有賺

收皮啦，屌你老母

返屋企含撚啦

你就無撚用

呢間野真係好撚離譜

要大大力懲罰佢

實有貪心藍絲攞

OpenRice 好似都係得呢五間？

已經日日排晒隊

收皮啦

要用金錢懲罰佢

收嗲啦

呢位老闆 好似富2代 唔休做 好 我就日日去懲罰佢

必須大大力懲罰到佢無曬嘢食得番錢

今日有條片有個乞衣婆痴餐果間
係邊間分店

尋日果條趕藍絲走既片真係好撚型

觀塘果間呢？

建生同香港仔個間係富臨既

［緊急］星期五個面具人鏈係咪取消咗？

都唔係黃的

懲罰呀

早幾日先食完

屌 銅鑼灣呢間日日都要排9個字先入到去食

等你拎魚翅去前線派嘅時候再講

多謝

龍冰

HKDI件事未完架。聽日12點DI見大家 追查真相

屌你 次次落銅鑼灣都要等半個鐘位 得一粒鐘鬆啲食飯咋
幾時先輪到我懲罰

哇屌正

屌！有良心之餘啲野仲咁好食！搵唔到唔懲罰嘅理由啊！！

嘢食平靚正，真係要懲罰佢多d

因為個老細背景而藍絲？

仆街 中伏
我去左香港仔果間

屌你咩 人地就係想大大力食幾碗翅

好嬲呀我 次次去到都十幾人排
一次都未懲罰到佢

要狠狠懲罰

咁撚串 好撚火呀而家
要食撚晒你d雞扒豬扒 再飲多幾支下火

仆街龍門我要食窮你

大埔中心果間其實係真定假?

懲罰

難食到癲
上野又慢

非打手

好慘……你都係講真話啫，又冇話人哋冇心

不過其他手足反應過大都證明大家好團結嘅，super啦

你都戇撚鳩

嘩，佢挑機喎

支持

好有愛

太過份啦要大大力去教訓

好替佢擔心

假 富臨開架

成日去紅磡個間食，啲蛋包飯好正

好唔要面

唉又排長龍了

小心藍絲支那人亂拿

香港仔果間富臨架
雖然佢抄晒成個裝同餐牌

咁你起碼要自罰去銅鑼灣果間5次

觀塘果間係咩料

建生個間富臨開
龍門居個間係龍門冰室總店

心意黎嘅，一種支持方式
佢地做飲食派呢啲雖然好平，但有時手足做完野口渴飲下都好

係味痴線嫁

大遊行先落錯貨啦

好驚咁派法遲早執

有人話嗰間係假黃黎

比多個選擇你補充水份咋 你估真係要清熱氣咩
拎啲廿幾三十蚊嗰啲出黎
又會話涼茶個個受得咩 要擺多個中醫係度

觀塘果間原來係假野

佢太過份 我決定攞完之後擺低番錢

今日特登由中環去銅鑼灣龍門食lunch 條隊長到
唯有下次再去

建生果D好難食
龍門果間用良心做生意真係好食D

真係好過份，日日都咁，都唔知點懲罰佢！

其實你同隻狗都冇分別

push

你老母 平價涼茶又唔見你派？

佢老母派左波喇

食過黃埔同尖沙咀果間
覺得黃埔果間好食d

不過點都會繼續幫襯

個凍幻茶真係不得了，

kt果間係真定假？

你死撚左 咪有分別

收皮啦 你又付出左幾多呀？

今日lunch去食，條隊長到
搞到我上堂遲到但唔緊要！我都要懲罰佢！

屌日日都咁多人

好過你得把口

想聽日特登去紅磡食

最憎人挑戰我底線，我吹雞嚴懲佢

Twitter internetional war borrow place
please share and follow
thanks

推！！

我睇到香港人有需要可屌

CLS 大大力用錢懲罰佢

屌 日日都排長龍
日日都等勁耐

一定要分清楚

假果間藍絲開既

痴線架

一陣比d支那狗成箱拎走

咩餐廳黎架咁過份嘅

觀塘果間轉左手 而家叫金龍
好難食

本身佢同富臨傾合作開分店
最後唔知點樣成間鋪比富臨食左
然後老細要求富臨改名富臨話個名冇申請到商標所以唔會改名

所以你會見到所有鋪啲裝修餐牌都基本上一樣
以上都係睇龍門fb見到
你只可以記住真個5間既地址去分

會唔會俾員工拎左架.....

[行動]再開求推：黃店大買日，已贏到對面趴街，開埋新模式！

比埋條命你好無

Wow

而富臨集團旗下的龍門冰室，就位於屯門海麗和香港仔。兩個集團的冰室之所以撞名，始於一年前，「一年多前，富臨透過中間人聯絡，看好我們餐廳，想與我們合作，問可否用龍門冰室名義開店。」張生首肯後，就合作開了屯門海麗店。

但後來富臨集團卻沒有再和張生聯絡，更自行開了香港仔分店

老細可唔可以請多d人？
廚房好似做唔切同成日錯單

cls 真係懲罰到佢開幾百間分店！！！

真心痴撚線

好難食 完

觀塘果間藍到發黑
果日無知入左去食 , D 員工會大大聲話前線足手係甲由 . 聽到反胃食唔落即走

你老母做雞 都係無人問津